有sp之後好難再有真感情

有幾個sp 同自己講唔好落真感情 久而久之對其他人都起唔到感情 再搵唔翻以為想拍拖嘅感覺

叻

pmed

已經唔知咩叫真係鍾意一個人

驚唔驚揾唔到真愛，毒撚到終老